警察記招 令廢老師奶相信外國勢力輸入高科技鐳射槍 亂港

今日搭巴士，飲咗陣茶， 聽到廢老師奶睇微信朋友圈，班後生暴徒鐳射槍高殺傷力武器射傷警察，又縱火殺警署，肯定有外國勢力洗腦亂港。

有廢老和應：中排$1200，前線$3000，被差人拉有$5000，日日搞事塞馬路好搵過返暑假工。
唔上進買唔到樓嘅廢青淨係識搞亂香港， 星期一塞車呀，搞唔到我出嚟搭車飲茶。 如果我仲後生，燒9佢老味冚家剷！

另外師奶搭嘴：你班夠後生玩咩，人哋拎住美國佬枝鐳射槍射死你，哈哈哈！

廢老係咁嫁啦

哩啲廢老一日唔食幾粒催淚彈，一日唔俾黑警扑穿頭，一日都唔係醒
放棄啦

唔洗理喲唔用腦嘅人啦
你點解釋佢都唔會信

人形豬有得食訓屙就得啦

重點係你有樓未？

其實真係好多人信示威者有收錢，大家會點解釋? 想參考下

人地努力左40年,有錢有樓話語權真係高d架，當年中産示威董伯伯下台，年輕人武勇我想笑佢地中年中産全部和平示威一次就解决了。

後台有人資助的，只是前線没有，97年同而家都用呢招期指沽空帶動港元人民幣空，人地搞幾千萬投資，一本萬利，美國資本支持示威就好合理

問佢一唔一齊去搵錢

幾好笑

今日食飯
聽到個廣東話唔正既大陸婆
話大部份示威既都想利用政治庇護移民外國
話傾好晒俾一筆錢佢地
又話自己宗旨係顧好屋企三餐
唔駛靠個政府已經做好本份
不在其位不謀其政咁話
我心諗你停留係口腔期仲要大大聲
唔撚知醜
真係屌你都on9

到左呢個時候重有人理呢班人

更新：
隔離檯中年阿爸級反問班師奶廢老：
比$5000 敢唔敢佢哋上前線食子彈，10年暴動罪坐監，

然後廢老答：班後生想香港衰，樓價跌先日日玩政府，搵香港市民陪葬，阻住我哋飲茶，市民返工就係唔啱

同佢地講, 我去一次就係你成個月生果金, 垃圾廢佬

Time stone!

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

唔好講笑，獻世派班廢老一樣係咁諗，垃圾到呢，跟唔上時代完全脫節

最後廢老建議 示威者日日圍777「 港督府」煩佢嘛，堵紅隧為咩

今日葉國謙完全示範

呢啲真係社會渣宰

搵到微信 統戰片，話暴徒有錢收

禮劵，飯堂，車飛